Project Môn Công Nghệ Phần Mềm

Thành viên nhóm: 
- Vũ Quang Phi Long
- Bùi Trúc Phương
- Huỳnh Long



Phân công upload theo branch:
-H.Long: Thiết kế Usecase, vẽ Diagram theo chức năng. 
-P.Long: Thiết kế giao diện, prototype website theo chức năng.
